乂——-語卍錄———乂

你們所能所能遇見的最大敵人乃是你自己，你埋伏在山洞和山林中，隨時準備偷襲你自己。
你這個孤獨者所走的，是追求自我的道路!
你應該隨時準備自梵於自己的烈焰中。倘若你不先成為灰燼，如果能獲得新生呢?